# RSINUBV - Rediseño del sistema de Intranet en la UBV.

Equipo de proyecto en la UBV, para optimizar los procesos de la gestión en la documentación laboral de los trabajadores de la Universidad Bolivariana de Venezuela.